const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "the milestone",
    "correct": "der Meilenstein",
    "choices": [
      "der Meilenstein",
      "ausgewanderte Wörter",
      "zustimmen",
      "zurückgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "start talking away",
    "correct": "drauflosreden",
    "choices": [
      "schrauben",
      "prügeln",
      "das Unwetter",
      "drauflosreden"
    ]
  },
  {
    "question": "hear by chance",
    "correct": "mitkriegen",
    "choices": [
      "die Strukturierung",
      "das Selbstvertrauen",
      "beleidigen",
      "mitkriegen"
    ]
  },
  {
    "question": "fool, delude",
    "correct": "vormachen",
    "choices": [
      "vormachen",
      "stottern",
      "die Runde",
      "veröffentlichen"
    ]
  },
  {
    "question": "insanity",
    "correct": "der Wahnsinn",
    "choices": [
      "die Überlegung",
      "erzeugen",
      "der Tscheche",
      "der Wahnsinn"
    ]
  },
  {
    "question": "tired",
    "correct": "abgeschlafft",
    "choices": [
      "das Aufgabengebiet",
      "abgeschlafft",
      "die Arbeitsbedingung",
      "die Sicht"
    ]
  },
  {
    "question": "tired",
    "correct": "abgefischt",
    "choices": [
      "abgefischt",
      "organisiert",
      "motivierend",
      "der Schlummer"
    ]
  },
  {
    "question": "fellow, bloke",
    "correct": "der Kerl&nbsp;",
    "choices": [
      "das Kompliment",
      "der Berufsverkehr",
      "der Kerl&nbsp;",
      "vorlesen"
    ]
  },
  {
    "question": "intercom",
    "correct": "die Gegensprechanlage",
    "choices": [
      "spitzenmäßig",
      "unerlässlich",
      "die Gegensprechanlage",
      "überziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "inadequacy",
    "correct": "die Unzulänglichkeit",
    "choices": [
      "der Referent",
      "etwas infrage stellen",
      "womöglich",
      "die Unzulänglichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "orbit, running",
    "correct": "der Lauf",
    "choices": [
      "die Filmkulisse",
      "die Kreativität",
      "einschätzen",
      "der Lauf"
    ]
  },
  {
    "question": "cram",
    "correct": "reinstopfen",
    "choices": [
      "borniert",
      "der Beitrag",
      "reinstopfen",
      "suhlen"
    ]
  },
  {
    "question": "seduction",
    "correct": "die Verführung",
    "choices": [
      "das Oberkörper",
      "die Verführung",
      "der Botschafter",
      "die Sorge"
    ]
  },
  {
    "question": "milieu",
    "correct": "das Umfeld",
    "choices": [
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
      "anscheinend",
      "das Umfeld",
      "umwerfen"
    ]
  },
  {
    "question": "pillow",
    "correct": "das Kopfkissen",
    "choices": [
      "die Figur",
      "das Kopfkissen",
      "gering",
      "eindeutig"
    ]
  },
  {
    "question": "a lot",
    "correct": "jede Menge",
    "choices": [
      "ansprechen",
      "jede Menge",
      "das&nbsp;Sprichwort",
      "zusammengezogen"
    ]
  },
  {
    "question": "carrera train",
    "correct": "die Carrera-Bahn",
    "choices": [
      "offenbar",
      "Einleitung und Schluss",
      "betten",
      "die Carrera-Bahn"
    ]
  },
  {
    "question": "route length",
    "correct": "die&nbsp;Streckenlänge",
    "choices": [
      "der Andrang",
      "die&nbsp;Streckenlänge",
      "widerstehen",
      "tatenlos"
    ]
  },
  {
    "question": "pass, get by",
    "correct": "vorbeikommen",
    "choices": [
      "die Vorkehrung",
      "die Begeisterung",
      "vorbeikommen",
      "Die einen ... . Die anderen ..."
    ]
  },
  {
    "question": "halfnight stands",
    "correct": "Halfnight-Stands",
    "choices": [
      "Halfnight-Stands",
      "die Hysterie",
      "die Benachteiligung",
      "sündigen"
    ]
  },
  {
    "question": "panic",
    "correct": "die Panik",
    "choices": [
      "die Panik",
      "leisten",
      "speziell",
      "harmonisch"
    ]
  },
  {
    "question": "senior citizen",
    "correct": "der Senior",
    "choices": [
      "der Umstand",
      "der Wurm",
      "das Gewichtheben",
      "der Senior"
    ]
  },
  {
    "question": "senior citizen",
    "correct": "der Rentner",
    "choices": [
      "der Rentner",
      "mitunter",
      "schulen",
      "stinken"
    ]
  },
  {
    "question": "egoism",
    "correct": "der Egoismus",
    "choices": [
      "ehrenamtlich",
      "zögern",
      "der Egoismus",
      "antun"
    ]
  },
  {
    "question": "selfish",
    "correct": "egoistisch",
    "choices": [
      "jemandem zu etwas verhelfen",
      "der Schutz",
      "verschweigen",
      "egoistisch"
    ]
  },
  {
    "question": "considerate",
    "correct": "rücksichtsvoll",
    "choices": [
      "die Schlafmütze",
      "aufgeben",
      "der Bezug",
      "rücksichtsvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "forcibly",
    "correct": "gewaltsam",
    "choices": [
      "eingehen auf + A",
      "der Cartoon",
      "verweigern",
      "gewaltsam"
    ]
  },
  {
    "question": "violent",
    "correct": "gewalttätig",
    "choices": [
      "gewalttätig",
      "von selbst",
      "höflich",
      "rastlos"
    ]
  },
  {
    "question": "freedom-loving",
    "correct": "freiheitsliebend",
    "choices": [
      "der Ökologe",
      "untergeordnet",
      "freiheitsliebend",
      "wühlen"
    ]
  },
  {
    "question": "courtesy",
    "correct": "die Höflichkeit",
    "choices": [
      "auf der einen Seite",
      "die Option",
      "die Höflichkeit",
      "entschlüsseln"
    ]
  },
  {
    "question": "polite",
    "correct": "höflich",
    "choices": [
      "spenden",
      "zerschneiden",
      "der&nbsp;Ermittler",
      "höflich"
    ]
  },
  {
    "question": "justice",
    "correct": "die Gerechtigkeit",
    "choices": [
      "das Hockey",
      "adversativ",
      "schluchzen",
      "die Gerechtigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "just",
    "correct": "gerecht",
    "choices": [
      "stöhnen",
      "temperamentvoll",
      "gerecht",
      "sodass"
    ]
  },
  {
    "question": "the ideal",
    "correct": "das Ideal",
    "choices": [
      "renommiert",
      "der Berufsabschluss",
      "die Äußerung",
      "das Ideal"
    ]
  },
  {
    "question": "wealth",
    "correct": "der Reichtum",
    "choices": [
      "runterkommen",
      "der Reichtum",
      "der Beleg",
      "der Atommeiler"
    ]
  },
  {
    "question": "the environment destruction",
    "correct": "die Umweltzerstörung",
    "choices": [
      "lernfördernd",
      "erfüllen",
      "die Umweltzerstörung",
      "die Ablehnung"
    ]
  },
  {
    "question": "mistrust",
    "correct": "das Misstrauen",
    "choices": [
      "aufteilen",
      "das Misstrauen",
      "befolgen",
      "sämtlichen Kulturen"
    ]
  },
  {
    "question": "the wife",
    "correct": "die Gattin",
    "choices": [
      "lernfördernd",
      "der Angriff",
      "die Gattin",
      "alleinstehend"
    ]
  },
  {
    "question": "hysteria",
    "correct": "die Hysterie",
    "choices": [
      "Sylt",
      "peinlich",
      "die Hysterie",
      "das Murmeltier"
    ]
  },
  {
    "question": "lean, bend",
    "correct": "neigen",
    "choices": [
      "bestreiten",
      "auf einmal",
      "einführen",
      "neigen"
    ]
  },
  {
    "question": "break open",
    "correct": "aufbrechen",
    "choices": [
      "anstatt, dass ... stattdessen",
      "die Strecke",
      "festlegen",
      "aufbrechen"
    ]
  },
  {
    "question": "despite",
    "correct": "dennoch",
    "choices": [
      "dennoch",
      "sowie",
      "inmitten",
      "die Verkrampfung"
    ]
  },
  {
    "question": "the peace",
    "correct": "das Frieden",
    "choices": [
      "die Anforderung",
      "ausschütten",
      "das Frieden",
      "der Sprung schaffen"
    ]
  },
  {
    "question": "injustice",
    "correct": "die Ungerechtigkeit",
    "choices": [
      "die Ungerechtigkeit",
      "das Lachen&nbsp;",
      "vertreten",
      "seitdem"
    ]
  },
  {
    "question": "amaze",
    "correct": "verblüffen",
    "choices": [
      "verblüffen",
      "der Tippfehler",
      "nicht einmal",
      "spinnt"
    ]
  },
  {
    "question": "leaning",
    "correct": "schief",
    "choices": [
      "der Maßstab",
      "anführen",
      "schief",
      "auf einmal"
    ]
  },
  {
    "question": "fit, be suitable",
    "correct": "eignen",
    "choices": [
      "verbauen",
      "eignen",
      "zweifelsfrei",
      "zusammenrücken"
    ]
  },
  {
    "question": "offender, criminal",
    "correct": "der Straftäter",
    "choices": [
      "der Straftäter",
      "ermitteln",
      "der Spracherwerb",
      "das Kompositum"
    ]
  },
  {
    "question": "climb",
    "correct": "steigern",
    "choices": [
      "die Szene",
      "steigern",
      "rasch",
      "zusammengezogen"
    ]
  },
  {
    "question": "exempt,&nbsp;spare",
    "correct": "verschonen",
    "choices": [
      "verschonen",
      "ergeben",
      "die Berufsausbildung",
      "widmen"
    ]
  },
  {
    "question": "reshape",
    "correct": "umformen",
    "choices": [
      "ununterbrochen",
      "herbeiziehen",
      "zögern",
      "umformen"
    ]
  },
  {
    "question": "to last",
    "correct": "währen",
    "choices": [
      "die Meinungsfreiheit",
      "abgewinnen",
      "sagenhaft",
      "währen"
    ]
  },
  {
    "question": "tease",
    "correct": "necken",
    "choices": [
      "vertreiben",
      "necken",
      "ländlich",
      "verweisen auf"
    ]
  },
  {
    "question": "horizontal",
    "correct": "waagerecht",
    "choices": [
      "aufdecken",
      "stinken",
      "waagerecht",
      "ausstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "perpendicular",
    "correct": "senkrecht",
    "choices": [
      "kegeln",
      "die Stütze",
      "der Forscher",
      "senkrecht"
    ]
  },
  {
    "question": "compete, begin, standing in line",
    "correct": "antreten",
    "choices": [
      "antreten",
      "das Gewichtheben",
      "das Kantinenkoma",
      "der Kult"
    ]
  },
  {
    "question": "the distance",
    "correct": "die Strecke",
    "choices": [
      "der Arbeitskollege",
      "woran liegt es?",
      "die Strecke",
      "die Schneiderei"
    ]
  },
  {
    "question": "crossbat, lath",
    "correct": "die Latte",
    "choices": [
      "gelegentlich",
      "die Latte",
      "ebenbürtig",
      "der Strauß"
    ]
  },
  {
    "question": "achieve",
    "correct": "erzielen",
    "choices": [
      "erzielen",
      "verständnisvoll",
      "das Sprachgenie",
      "sozusagen"
    ]
  },
  {
    "question": "exercise",
    "correct": "ausüben",
    "choices": [
      "ausüben",
      "diejenigen",
      "je",
      "das Selbstvertrauen"
    ]
  },
  {
    "question": "mat",
    "correct": "die Matte",
    "choices": [
      "lahmlegen",
      "die Ausdrucksfähigkeit",
      "das Niedersachsen",
      "die Matte"
    ]
  },
  {
    "question": "the enemy",
    "correct": "der Gegner",
    "choices": [
      "jeglich",
      "der Gegner",
      "kombinieren",
      "stammen aus"
    ]
  },
  {
    "question": "climb to",
    "correct": "erklimmen",
    "choices": [
      "erklimmen",
      "preisgeben",
      "belügen",
      "sonstiges"
    ]
  },
  {
    "question": "athlete",
    "correct": "der Athlet",
    "choices": [
      "unbelastet",
      "mangelnd",
      "der Athlet",
      "überlegt"
    ]
  },
  {
    "question": "enemy",
    "correct": "gegnerisch",
    "choices": [
      "abschießen",
      "abrufen",
      "gegnerisch",
      "aufrichtig"
    ]
  },
  {
    "question": "bat, racket",
    "correct": "der Schläger",
    "choices": [
      "praktisieren, verwirklichen, umsetzen",
      "herunterbrechen",
      "die Lücke",
      "der Schläger"
    ]
  },
  {
    "question": "cone",
    "correct": "der Kegel",
    "choices": [
      "die Seltenheit",
      "gönnen",
      "der Kegel",
      "einsperren"
    ]
  },
  {
    "question": "knock over",
    "correct": "umwerfen",
    "choices": [
      "die Einstellung",
      "umwerfen",
      "ansehen als",
      "die Vision"
    ]
  },
  {
    "question": "net, web",
    "correct": "das Netz",
    "choices": [
      "punkten",
      "übrigens ebenso",
      "ehrenamtlich",
      "das Netz"
    ]
  },
  {
    "question": "lift up",
    "correct": "hochstemmen",
    "choices": [
      "undenkbar",
      "gegenseitig",
      "hochstemmen",
      "die Faustregel"
    ]
  },
  {
    "question": "rival",
    "correct": "der Gegner",
    "choices": [
      "begabt",
      "der Gegner",
      "der Ganzkörpereinsatz",
      "eingeschüchtert"
    ]
  },
  {
    "question": "the whole body use",
    "correct": "der Ganzkörpereinsatz",
    "choices": [
      "festschreiben",
      "der Ganzkörpereinsatz",
      "überreichen",
      "vier Wände"
    ]
  },
  {
    "question": "prosperity, wealth",
    "correct": "der Wohlstand",
    "choices": [
      "der Infarkt",
      "der Wohlstand",
      "behalten",
      "hinlegen"
    ]
  },
  {
    "question": "need, poverty",
    "correct": "die Not",
    "choices": [
      "die Not",
      "leuchten",
      "übersiedeln",
      "nachvollziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "the abundance",
    "correct": "der Überfluss",
    "choices": [
      "die Unselbstständigkeit",
      "ausweiten",
      "sarkastisch",
      "der Überfluss"
    ]
  },
  {
    "question": "the misery",
    "correct": "der Elend",
    "choices": [
      "verpennen",
      "sämtlichen Kulturen",
      "die Pflichtveranstaltung",
      "der Elend"
    ]
  },
  {
    "question": "collective term",
    "correct": "die Sammelbezeichnung",
    "choices": [
      "verhalten",
      "die Sammelbezeichnung",
      "andocken",
      "anscheinend"
    ]
  },
  {
    "question": "sport, athletics",
    "correct": "die Leichtathletik",
    "choices": [
      "gestehen",
      "die Leichtathletik",
      "zurechtkommen",
      "ohnehin"
    ]
  },
  {
    "question": "boxing",
    "correct": "das Boxen",
    "choices": [
      "ausschlaggebend",
      "Anzeige aufgeben",
      "überziehen",
      "das Boxen"
    ]
  },
  {
    "question": "high jump",
    "correct": "der Hochsprung",
    "choices": [
      "sich Bild machen von",
      "die Gerechtigkeit",
      "nachgewiesen",
      "der Hochsprung"
    ]
  },
  {
    "question": "mountain climbing",
    "correct": "das Bergsteigen",
    "choices": [
      "das Bergsteigen",
      "beunruhigen",
      "einerseits",
      "die Verlegenheit"
    ]
  },
  {
    "question": "the cycling",
    "correct": "der Radsport",
    "choices": [
      "entspannend",
      "überraschenderweise",
      "der Radsport",
      "unterstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "tennis",
    "correct": "das Tennis",
    "choices": [
      "bei Gott",
      "übertreiben",
      "das Tennis",
      "der Gymnasiast"
    ]
  },
  {
    "question": "hockey",
    "correct": "das Hockey",
    "choices": [
      "gegnerisch",
      "das Hockey",
      "gelegentlich",
      "unbewaffnet"
    ]
  },
  {
    "question": "play bowls",
    "correct": "kegeln",
    "choices": [
      "tolerant",
      "kegeln",
      "klären",
      "der Tenor"
    ]
  },
  {
    "question": "table tennis",
    "correct": "das Tischtennis",
    "choices": [
      "der Thriller",
      "das Tischtennis",
      "unbewohnt",
      "ruhen"
    ]
  },
  {
    "question": "the weightlifting",
    "correct": "das Gewichtheben",
    "choices": [
      "portionieren",
      "stottern",
      "das Gewichtheben",
      "wälzen"
    ]
  },
  {
    "question": "wrestling",
    "correct": "das Ringen",
    "choices": [
      "das Ringen",
      "das Perspektive",
      "die Verästelung",
      "das Verständnis"
    ]
  },
  {
    "question": "gymnastics",
    "correct": "die Gymnastik",
    "choices": [
      "trainierbar",
      "es hat zu sein",
      "wegschwemmen",
      "die Gymnastik"
    ]
  },
  {
    "question": "wealth",
    "correct": "das Vermögen",
    "choices": [
      "das Vermögen",
      "die Moderation",
      "der/die Vorgesetzte&nbsp;",
      "bestreiten"
    ]
  },
  {
    "question": "worry, problem",
    "correct": "die Sorge",
    "choices": [
      "der Geschmack",
      "eingehen",
      "so weit",
      "die Sorge"
    ]
  },
  {
    "question": "the welfare thinking",
    "correct": "das Wohlstandsdenken",
    "choices": [
      "das Wohlstandsdenken",
      "die Schutzbrille",
      "der Fonds",
      "die Beurteilung"
    ]
  },
  {
    "question": "financial worries",
    "correct": "die Existenzsorgen",
    "choices": [
      "die Existenzsorgen",
      "berauschend",
      "der Thriller",
      "allermeist"
    ]
  },
  {
    "question": "search puzzle",
    "correct": "das Suchrätsel",
    "choices": [
      "das Suchrätsel",
      "die Auswanderungsziele",
      "zurückerobern",
      "die Geschwindigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "compound",
    "correct": "das Kompositum",
    "choices": [
      "graben",
      "randvoll",
      "das Kompositum",
      "der Liebling"
    ]
  },
  {
    "question": "destitute, penniless",
    "correct": "mittellos",
    "choices": [
      "lauten",
      "die Reichweite",
      "mittellos",
      "die Prinzessin"
    ]
  },
  {
    "question": "vastly rich",
    "correct": "steinreich",
    "choices": [
      "die Feuersirene",
      "das Martinshorn",
      "steinreich",
      "Ich halte dich für ..."
    ]
  },
  {
    "question": "destitute",
    "correct": "bettelarm",
    "choices": [
      "hektisch",
      "wässrig",
      "bettelarm",
      "schätzen"
    ]
  },
  {
    "question": "financially strong",
    "correct": "zahlungskräftig",
    "choices": [
      "die Absicht",
      "zahlungskräftig",
      "das Netz",
      "erscheinen"
    ]
  },
  {
    "question": "wealthy",
    "correct": "vermögend",
    "choices": [
      "vermögend",
      "unverändert",
      "unzählig",
      "klären"
    ]
  },
  {
    "question": "prosperous",
    "correct": "wohlhabend",
    "choices": [
      "gelegentlich",
      "verbrennen",
      "genervt",
      "wohlhabend"
    ]
  },
  {
    "question": "fasten",
    "correct": "schnallen",
    "choices": [
      "die Nachbereitung",
      "hinschleppen",
      "schnallen",
      "die Armut"
    ]
  },
  {
    "question": "hay, grass",
    "correct": "das Heu",
    "choices": [
      "das Heu",
      "vorlesen",
      "das Satzglied",
      "die Nachbarabteilung"
    ]
  },
  {
    "question": "asparagus",
    "correct": "der Spargel",
    "choices": [
      "sich zeigen",
      "die Ekstase",
      "der Spargel",
      "die Einwandererfamilie"
    ]
  },
  {
    "question": "shrimp",
    "correct": "die Garnele",
    "choices": [
      "die Garnele",
      "die Vorlage",
      "die Kreativität",
      "verhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "nationwide",
    "correct": "bundesweit",
    "choices": [
      "bundesweit",
      "der/die Vorgesetzte&nbsp;",
      "der Anmarsch",
      "entschlüsseln"
    ]
  },
  {
    "question": "fund",
    "correct": "der Fonds",
    "choices": [
      "der Fonds",
      "hinschleppen",
      "Ahnung haben von",
      "mit jemandem fertig werden"
    ]
  },
  {
    "question": "authority",
    "correct": "die Behörde",
    "choices": [
      "der Berufsabschluss",
      "die Behörde",
      "unbelastet",
      "das Hindernis"
    ]
  },
  {
    "question": "shortened",
    "correct": "verkürzt",
    "choices": [
      "das Prädikat",
      "zu guter Letzt",
      "der Laborant",
      "verkürzt"
    ]
  },
  {
    "question": "train",
    "correct": "ausbilden",
    "choices": [
      "ausbilden",
      "nix",
      "der Unsinn",
      "sich Bild machen von"
    ]
  },
  {
    "question": "enjoyment",
    "correct": "der Genuss",
    "choices": [
      "spinnen",
      "zu verstehen geben",
      "senkrecht",
      "der Genuss"
    ]
  },
  {
    "question": "expenditure",
    "correct": "der Aufwand",
    "choices": [
      "die Überlegenheit",
      "der Aufwand",
      "festsetzen",
      "übrigens ebenso"
    ]
  },
  {
    "question": "attached",
    "correct": "angehängt",
    "choices": [
      "angehängt",
      "bis auf",
      "die Notkühlung",
      "die Konzeption"
    ]
  },
  {
    "question": "virus",
    "correct": "das Virus",
    "choices": [
      "der Bauzeichner",
      "die Vergesslichkeit",
      "das Virus",
      "die Hinterlassenschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "to install",
    "correct": "installieren",
    "choices": [
      "verunsichern",
      "weitreichend",
      "installieren",
      "die Rücksicht"
    ]
  },
  {
    "question": "endanger",
    "correct": "gefährden",
    "choices": [
      "gefährden",
      "sich miteinander versöhnen",
      "strahlen",
      "die Belegung"
    ]
  },
  {
    "question": "the fiancé",
    "correct": "der Verlobter",
    "choices": [
      "beitragen zu + D",
      "der Verlobter",
      "nachlassen",
      "zielstrebig"
    ]
  },
  {
    "question": "the fiancee",
    "correct": "die Verlobte",
    "choices": [
      "die Verlobte",
      "einstimmen",
      "die Überstunde",
      "adversativ"
    ]
  },
  {
    "question": "the woman",
    "correct": "die Weib",
    "choices": [
      "erleichtern",
      "die Maßnahme",
      "anregend",
      "die Weib"
    ]
  },
  {
    "question": "the bride",
    "correct": "die Braut",
    "choices": [
      "der Nachwuchs",
      "die Braut",
      "die Ermunterung",
      "die Auflösung"
    ]
  },
  {
    "question": "Lady",
    "correct": "die Dame",
    "choices": [
      "die Dame",
      "der Napf",
      "verbauen",
      "hauen"
    ]
  },
  {
    "question": "the princess",
    "correct": "die Prinzessin",
    "choices": [
      "der Senior",
      "die Zukunftsaussicht",
      "einhergehen",
      "die Prinzessin"
    ]
  },
  {
    "question": "The bachelor",
    "correct": "der Junggeselle",
    "choices": [
      "jobben",
      "das Einkommen",
      "der Junggeselle",
      "die Vertretung"
    ]
  },
  {
    "question": "the boy",
    "correct": "der Knabe",
    "choices": [
      "eine Menge",
      "zurückhaltend",
      "der Knabe",
      "die Übersicht"
    ]
  },
  {
    "question": "the spouse",
    "correct": "der Gatte",
    "choices": [
      "anhand",
      "zudem",
      "der Gatte",
      "die Moderation"
    ]
  },
  {
    "question": "the gap",
    "correct": "der Spalt",
    "choices": [
      "der Spalt",
      "zumindest",
      "der Schützling",
      "unverändert"
    ]
  },
  {
    "question": "the voice break",
    "correct": "der Stimmbruch",
    "choices": [
      "dorthin",
      "der Sarkasmus",
      "weitreichend",
      "der Stimmbruch"
    ]
  },
  {
    "question": "adult male",
    "correct": "der Tenor",
    "choices": [
      "der Tenor",
      "darstellen",
      "ausgeprägt",
      "jemanden an etwas heranführen"
    ]
  },
  {
    "question": "role allocation",
    "correct": "die Rollenverteilung",
    "choices": [
      "angebracht",
      "erstaunt sein über + A",
      "zwischendurch",
      "die Rollenverteilung"
    ]
  },
  {
    "question": "from now on",
    "correct": "nunmehr",
    "choices": [
      "der Erfinder",
      "nunmehr",
      "das Schlusslicht",
      "abschießen"
    ]
  },
  {
    "question": "whose",
    "correct": "derer",
    "choices": [
      "derer",
      "graben",
      "die Nummerierung",
      "das Männchen"
    ]
  },
  {
    "question": "to believe wrongly",
    "correct": "wähnen",
    "choices": [
      "wähnen",
      "dorthin",
      "absprechen",
      "anstreben"
    ]
  },
  {
    "question": "discrimination",
    "correct": "die Benachteiligung",
    "choices": [
      "gewittern",
      "die Ruine",
      "im Zusammenhang mit",
      "die Benachteiligung"
    ]
  },
  {
    "question": "oppression",
    "correct": "die Unterdrückung",
    "choices": [
      "verursachen",
      "die Unterdrückung",
      "schnappen",
      "der Arbeitsvertrag"
    ]
  },
  {
    "question": "the circumstance, fact, bother",
    "correct": "der Umstand",
    "choices": [
      "die Silbe",
      "der Umstand",
      "die Absicht",
      "die Hemmung"
    ]
  },
  {
    "question": "to&nbsp;benefit",
    "correct": "profitieren",
    "choices": [
      "der Erdbewohner",
      "es geht darum, (zu + inf.)",
      "ausgewanderte Wörter",
      "profitieren"
    ]
  },
  {
    "question": "unequal",
    "correct": "ungleich",
    "choices": [
      "die Stimmung",
      "erwähnen",
      "reißen",
      "ungleich"
    ]
  },
  {
    "question": "unloaded",
    "correct": "unbelastet",
    "choices": [
      "die Vorbeugung",
      "geteilter Meinung sein",
      "unbelastet",
      "übertreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "primeval times",
    "correct": "die Urzeit",
    "choices": [
      "lernfördernd",
      "geteilt",
      "die Urzeit",
      "Immobilienmakler"
    ]
  },
  {
    "question": "the&nbsp;talent",
    "correct": "das Talent",
    "choices": [
      "die Konzeption",
      "der Rückhalt",
      "das Talent",
      "nachfolgend"
    ]
  },
  {
    "question": "train yourself",
    "correct": "antrainieren",
    "choices": [
      "die Orientierung",
      "das Ferngespräch",
      "antrainieren",
      "der Betrüger"
    ]
  },
  {
    "question": "to reserve, retain",
    "correct": "vorbehalten",
    "choices": [
      "vorbehalten",
      "das Gespür",
      "Ahnung haben von",
      "nachgewiesen"
    ]
  },
  {
    "question": "tragic",
    "correct": "tragisch",
    "choices": [
      "tragisch",
      "die Vertretung",
      "das Gegenüber",
      "hervorheben"
    ]
  },
  {
    "question": "all too",
    "correct": "allzu",
    "choices": [
      "KaDeWe",
      "einheitlich",
      "allzu",
      "bescheiden"
    ]
  },
  {
    "question": "unsensitive",
    "correct": "unsensibel",
    "choices": [
      "die Bewältigung",
      "unsensibel",
      "renommiert",
      "einsprachig"
    ]
  },
  {
    "question": "show off",
    "correct": "auftrumpfen",
    "choices": [
      "der Unterbegriff",
      "auftrumpfen",
      "nerven",
      "mitkriegen"
    ]
  },
  {
    "question": "dedicate",
    "correct": "widmen",
    "choices": [
      "das Bekenntnis",
      "zurückhaltend",
      "widmen",
      "versprechen"
    ]
  },
  {
    "question": "research",
    "correct": "forschen",
    "choices": [
      "erweisen",
      "rücksichtsvoll",
      "seriös",
      "forschen"
    ]
  },
  {
    "question": "beloved",
    "correct": "geliebt",
    "choices": [
      "das Zitat",
      "geliebt",
      "die Verknüpfung",
      "die Nachfrage"
    ]
  },
  {
    "question": "amplify,&nbsp;reinforce",
    "correct": "verstärken",
    "choices": [
      "zerrinnen",
      "verstärken",
      "unbewusst",
      "Einerseits ..., andererseits"
    ]
  },
  {
    "question": "to emphasize",
    "correct": "hervorheben",
    "choices": [
      "hervorheben",
      "die Oberflächenspannung",
      "schrauben",
      "rätselhaft"
    ]
  },
  {
    "question": "be certain",
    "correct": "feststehen",
    "choices": [
      "feststehen",
      "das Bauingenieurwesen",
      "der Unterhalter",
      "scheinbar"
    ]
  },
  {
    "question": "voluntary",
    "correct": "freiwillig",
    "choices": [
      "geschaffene Strukturen",
      "zücken",
      "klatschend",
      "freiwillig"
    ]
  },
  {
    "question": "clear",
    "correct": "übersichtlich",
    "choices": [
      "übersichtlich",
      "das Gegenüber",
      "senkrecht",
      "dösen"
    ]
  },
  {
    "question": "the spelling mistake",
    "correct": "der Rechtschreibfehler",
    "choices": [
      "der Rechtschreibfehler",
      "kulturspezifisch",
      "jemandem etwas beibringen",
      "aufbinden"
    ]
  },
  {
    "question": "with the help of",
    "correct": "mithilfe (des, der ...)mithilfe von ...",
    "choices": [
      ", es sei denn,",
      "die Übernahme",
      "gegenseitig",
      "mithilfe (des, der ...)mithilfe von ..."
    ]
  },
  {
    "question": "serious",
    "correct": "seriös",
    "choices": [
      "seriös",
      "krönender Abschluss",
      "entlocken",
      "vier Wände"
    ]
  },
  {
    "question": "reshape",
    "correct": "umformulieren",
    "choices": [
      "senkrecht",
      "umformulieren",
      "der Koch",
      "das Baugewerbe"
    ]
  },
  {
    "question": "obstacle",
    "correct": "das Hindernis",
    "choices": [
      "die Verlobte",
      "das Hindernis",
      "überraschenderweise",
      "die Hinterlassenschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "turn one's back on sb.",
    "correct": "sich von jemandem abwenden",
    "choices": [
      "wie vorher",
      "sich von jemandem abwenden",
      "umhören",
      "der Platzhalter"
    ]
  },
  {
    "question": "really",
    "correct": "geradezu",
    "choices": [
      "erfahren",
      "sponsern",
      "geradezu",
      "sichAkk. einstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "subordinate",
    "correct": "untergeordnet",
    "choices": [
      "untergeordnet",
      "der Reichtum",
      "auswechseln",
      "vertreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "wear oneself out",
    "correct": "sich an etwas aufreiben",
    "choices": [
      "fit sein",
      "sich an etwas aufreiben",
      "abhören",
      "fähig sein zu + D"
    ]
  },
  {
    "question": "salon",
    "correct": "der Salon",
    "choices": [
      "der Beleg",
      "der Salon",
      "das Handzeichen",
      "unterstellen"
    ]
  },
  {
    "question": "sewerage worker",
    "correct": "der Kanalarbeiter",
    "choices": [
      "sich vor etwas scheuen",
      "der Kanalarbeiter",
      "erstellen",
      "ausschlaggebend"
    ]
  },
  {
    "question": "gross",
    "correct": "brutto",
    "choices": [
      "der Grundcharakter",
      "der Napf",
      "brutto",
      "überziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "the top chefs",
    "correct": "die Spitzenköche",
    "choices": [
      "woran liegt es?",
      "die Geste",
      "die Spitzenköche",
      "der Szenegänger"
    ]
  },
  {
    "question": "low-wage sector",
    "correct": "der Niedriglohnsektor",
    "choices": [
      "der Niedriglohnsektor",
      "täuschen",
      "verlängern",
      "das Spiegelbild"
    ]
  },
  {
    "question": "extenvsive, wide",
    "correct": "weitgehend",
    "choices": [
      "der Fragebogen",
      "weitgehend",
      "die Nummerierung",
      "die Bestimmung"
    ]
  },
  {
    "question": "principle",
    "correct": "das Prinzip",
    "choices": [
      "die Überlegenheit",
      "die Ausgrenzung",
      "die Gießkanne",
      "das Prinzip"
    ]
  },
  {
    "question": "so far",
    "correct": "bislang",
    "choices": [
      "ausstellen",
      "lästig",
      "die Blitzschutzanlage",
      "bislang"
    ]
  },
  {
    "question": "keep on",
    "correct": "weiterlaufen",
    "choices": [
      "weiterlaufen",
      "die Antriebsschwäche",
      "bekleiden",
      "es handelt sich um + Akk."
    ]
  },
  {
    "question": "contrary to",
    "correct": "entgegen",
    "choices": [
      "wagen",
      "verlängern",
      "möglichst",
      "entgegen"
    ]
  },
  {
    "question": "birth",
    "correct": "die Geburt",
    "choices": [
      "die Gymnastik",
      "die Geburt",
      "ablesen an",
      "die Klage"
    ]
  },
  {
    "question": "in this regard",
    "correct": "diesbezügleich",
    "choices": [
      "in diesem Zusammenhang",
      "diesbezügleich",
      "die Beurteilung",
      "das Nickerchen"
    ]
  },
  {
    "question": "rear light",
    "correct": "das Schlusslicht",
    "choices": [
      "das Schlusslicht",
      "das Schluchzen",
      "belegen",
      "die Kapazität"
    ]
  },
  {
    "question": "barrier",
    "correct": "die Hürde",
    "choices": [
      "gestehen",
      "die Hürde",
      "der Gutschein",
      "anstrengend"
    ]
  },
  {
    "question": "Splitting spouses",
    "correct": "die Ehegattensplitting",
    "choices": [
      "die Versuchsperson",
      "die Demenz",
      "die Ehegattensplitting",
      "nachgehen"
    ]
  },
  {
    "question": "daily",
    "correct": "tagtäglich",
    "choices": [
      "Rücksicht nehmen",
      "die Gymnastik",
      "tagtäglich",
      "bis auf"
    ]
  },
  {
    "question": "subsidize",
    "correct": "subventionieren",
    "choices": [
      "der Thriller",
      "abgeben",
      "suhlen",
      "subventionieren"
    ]
  },
  {
    "question": "salary negotiation",
    "correct": "die Gehaltsverhandlung",
    "choices": [
      "nervig",
      "das Traumziel",
      "die Gehaltsverhandlung",
      "die Zunge"
    ]
  },
  {
    "question": "reserved, kept back",
    "correct": "zurückhaltend",
    "choices": [
      "bejahen",
      "wie wär's, wenn ...",
      "zurückhaltend",
      "sponsern"
    ]
  },
  {
    "question": "the quotation mark",
    "correct": "das Anführungszeichen&nbsp;",
    "choices": [
      "das Anführungszeichen&nbsp;",
      "spendieren",
      "der Zopf",
      "die Hysterie"
    ]
  },
  {
    "question": "earners",
    "correct": "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
    "choices": [
      "der Gram",
      "das Porträt",
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
      "Tja!"
    ]
  },
  {
    "question": "Cheetah",
    "correct": "der Gepard",
    "choices": [
      "die mittlere Reife",
      "der Meilenstein",
      "der Gepard",
      "respektlos"
    ]
  },
  {
    "question": "mammal",
    "correct": "der Säuger",
    "choices": [
      "der Thriller",
      "krönender Abschluss",
      "der Säuger",
      "das Perspektive"
    ]
  },
  {
    "question": "springbok",
    "correct": "der Springbock",
    "choices": [
      "der Springbock",
      "gelegentlich",
      "veranstalten",
      "die Erhebung"
    ]
  },
  {
    "question": "unit of length",
    "correct": "die Längeneinheit",
    "choices": [
      "harmonisch",
      "wohlhabend",
      "die Längeneinheit",
      "erloschen"
    ]
  },
  {
    "question": "speed",
    "correct": "die Geschwindigkeit",
    "choices": [
      "fantasievoll",
      "die Geschwindigkeit",
      "hilfreich",
      "debütieren"
    ]
  },
  {
    "question": "script",
    "correct": "die Schrift",
    "choices": [
      "die Höflichkeit",
      "die&nbsp;Zuverdienerinnen",
      "die These",
      "die Schrift"
    ]
  },
  {
    "question": "look up",
    "correct": "nachschlagen",
    "choices": [
      "hängenbleiben",
      "nachschlagen",
      "eine der drei Situationen",
      "der Springbock"
    ]
  }
];